到底台仔打機無品啲定係香港人打機無品啲

台仔
香港人

想知反台果d人係咪用onboard display打機？

台狗衰啲

不過港畜都係鍾意撩皮

基本上場場都要一開波禁言

即係你而家咁撚樣呀 屌你老母

mk仔用語

一鳩樣啫

女就分到
台妹一定好過港女

台仔冇品上黎唔用腦 港仔就識用腦玩死你

香港人太鍾意搞小圈子
台灣人起碼唔會開個公會自己圍威喂唔理人先

睇年齡姐
你話玩LOL, PUBG果D, 邊到都多on9仔啦

台仔串極都係叫港仔 香港人一黎就叫台狗

台灣只係人數多D 大家都1516唔洗爭

咁一定輸曬比支那人

香港人不嬲冇品

香港人比較冇品
以前鬧外掛狗 反而會被圍剿

不過街機格鬥變真人格鬥
就香港台灣都有發生

台狗係低智生物

台狗
以lol為例
佢地自己玩得差 我都唔會理
但永遠一逆風少少就屌撚哂鬼咁 冇諗過點樣打番穩個勢
見你少少失誤 就嘴你成場 狂ping問號
見你係香港人又可以話你係港仔 國家人啲字眼
跟住就會全頻打15ff 啊 放推 送頭
乜撚都係台狗最愛

唔係針對台灣人 但係lol入面最冇品一定係台狗

一定係香港人 外掛、人品、對朋友付出既程度、分享心 香港人輸哂

一句講到尾 你地幾可見到香港人會打似樣既攻略？

無品o既人打機無品d

台狗啦
打機就打機 無啦啦講乜撚野中國香港？

屌你老母呃正評

香港人 特別連登 咩種族都叫人做狗架啦

係呀屌
d台狗仲成日叫我地返國服玩
屌佢老母 LoL台服係包括台港澳㗎on99

好多時香港人會打啲短嘅
例如

on9 diu pk

台仔就流行打啲長句子

你到底會不會玩啊

你夠30等了沒有

咪臭係

以前係香港 宜家差無幾
以前殺台狗 佢地會講道理 所以殺多佢一獲
宜家唔會啦 學精左

乜撚野撩皮

以前叫香港人叫阿豆仔

以前唔會笑鳩中國香港
而家國際關係擺明笑到出面
港豬好多都幫台仔打飛機打到出晒面
有時我懷疑呢班人以為自己台灣人

台灣人口VS香港人口
所以見得最多ON9仔一定係台灣人

撩皮真係未撚聽過

因為對佢地黎講台仔台妹係貶義
所以覺得港仔就已經好侮辱

幾撚on9先講得出咩撩皮

一場由 英雄聯盟引發既 台港口水戰 甚至係 互相侮辱戰
你地班傻鳩係咪覺得好撚威 ?

不撚知所謂

對我呢D唔玩moba, battle rayole既人黎講
我對台灣人打機既印象仲停留係online驚時代, 感覺好過香港人

大家都是中國人，一家人

冇品就一擔擔 冇腦就台仔

csgo pubg lol呢啲邊到既人都一鳩樣

乜d台仔唔係得兩句？
1.十個港仔九個雷 剩下一個被冷凍
2.回國服玩吧中國香港人

台狗通常好多廢話
又弱撚智
自己唔識英文但話人錯

n年前玩電腦Online game就香港人仆街好多
殺人霸場，小圈子

台灣人就帶你升，又認親認戚（姐姐妹妹，哥哥弟弟咁）

n年前即係石器時代後小小

台狗鬧鳩人個陣唔講道理先最火滾

由打機去到現實
做到fd嘅 男男女女全部都係台灣人
台仔比較有耐性 會照顧人
港仔太個人主義
連打機都一樣速食

負皮都係咁話
香港人公會 不了

兩邊都on9

雖然香港人打機係幾戇鳩，不過唔夠台狗戇鳩

睇你打咩機
打埋啲垃圾game你預期自己會見到咩？
討論國家世界大事？

比人叫中國人

香港人係煩，你做錯做屌到你完場，

即使逆風順風也好。但通常真係自己on9果啲就唔會出聲還拖，除非對方人身攻擊問候老豆老母啦

台仔係無恥，自己錯就話:玩遊戲而已。

最精警就係有啲仆街同你搶路，仲要打得pat屎咁。你屌佢，佢就話:我就是喜歡，怎樣？果下真係呢

大家都無品，打和啦
不過我覺得最無品係韓仔

更正:係擺明hea玩累全家或者人肉atm送錢比對面洗

打機打到甘不如咪鬼打啦
打機都係求開心 打得唔開心咪搵隻自己開心既game 玩
比人嘴炮完就扮正經甘分析 jm9

台仔好玻璃心

易碎過支那人

Lol 一定係台狗 之前打中路冇爆線 但上路頭五分鐘已經係咁死 jungle上去幫又死 跟住佢兩個打字屌尻我廢 香港人一定唔會咁無恥

支那畜最難頂

( Show Blocked User - 慾塞寶 )
甘你老母

肯定香港人
見撚親班垃圾係到打廣東話就知個場輸鳩梗

你唔記得咗強國人

台狗for sure

傳說對決都係 成日講你會不會
到你肥起carry返佢地果時即刻收晒皮
但係自己又打到成pat屎 數據又唔係好你幾多
經濟又差過你 係死淨把口
前期又唔打好d係咁放塔

繁體支那無品啲

呢個真
有少數台仔好高汁

台狗FOR SURE
佢串你就得,你串佢又話要告你又盛
比我屌多兩錢重

大家都是中國人不分彼此

以前打online game 台灣人好好人
又帶你升lv 問咩都會答
反而香港人自私到仆街 開紅殺人多數係香港人

其實話台仔打機無品既係咪淨係玩過LOL?

玩lol嘅都係弱智, 不用分那麼細

得自己人講無其他人講 試下開喺台灣啲討論區 結果會點

唔使分咁細，都係蚛蟈人自私基因

梗係台狗啦
冇腦兼弱智
冇料又以為自己好撚勁
輸尻咗又永遠唔會反省自己 淨係識賴尻人
即係識講中國香港
最撚憎人冇料扮四條

打和

香港啦
成班玻璃心唔敢認

撩死 我真係唔識
但撩皮都唔識 真係好打極有限

一定係台灣 水平知識低

係連登開post未台灣人衰d囉
係巴哈開post未香港人衰d囉
大家都係華人不用分得這麼細

台仔on9
香港仆街

打ranking隊頻一見到廣東話就輸一半

感覺打LOL果班台灣人都係後生啲 呢班人好無品同臭串
但我玩魔獸世界對果啲台灣人超好人 好肯教人同埋幫人 可能呢個就係要比錢遊戲同免費遊戲既分別
利申：10年wow玩家 lol美服s1玩到台服s6

其實睇下係邊類GAME
競技類都係咁高咁大
殺到人就全頻???
打贏就話人垃圾/嫩/XX差距
自己隊友死次就問人識唔識玩
但相反MMO就真係台灣人好好多
香港入親公會都好多小圈子
唔熟嘅你問野當你冇到
台灣人就真係會帶你玩

打機黎講，支那人唔算太差既，係做完on9野之後會恥笑下你咁

台狗成日以為自己好勁

台仔台妹意思大概等如mk仔mk妹

玩得競技game質素有限

香港人唔用廣東話就英文架啦 有咩問題

平心而言 你打lol 果類game
就算你係香港人出聲9成都唔會打廣東話嫁啦
所以當中你認為無品既"台灣人" 都唔知有幾多係香港人

利申: 台狗係垃圾

香港人好垃圾
玻璃心 好撚易放棄係度操game

台狗無品就緊架啦
黎黎去去淨係識話人港仔 咩中國香港 再唔係就話香港落後，台灣經濟有幾好 嘴炮都唔用下個腦既 獲獲一嘴炮又要搵d新北市呀 台灣gdp比佢地睇 佢地仲要唔肯面對個樣

成日串台狗 係咪食地溝油食到懵撚咗

幾mk先會講撩皮

台狗
同中國人一樣玻璃心
小圈子一樣有 睇咩Game啫
基本上 香港人已經無咁得閒開戰

呢個真

對香港人黎講仔是中性
屌人緊係用狗

講冇品大家都一樣，玻璃人嘅香港人仲衰過台仔
上次打機諗住禮禮貌貌講句'can you xxx plz? '咁
嗰個條友係咪俾人串得多，走嚟plz我老母
痴撚線

台狗全部都係垃圾

#3到6空左

魔獸d台灣人真係幾好
不過都feel到佢地小圈子都嚴重
有時明明同一班人黎但d公會耐唔耐又散
有d明明本身係fd都可以打機打到反面
香港人通常好有效率 冇咩時間搞呢d野

唔比討論？咁做咩要討論區

叫admin del po喇嘛

台仔好中意玩得廢賴三賴四屌人 比人屌到駁唔到就話等收告票

我投台灣一票
本身系台灣讀書
有時同d同學玩lol果時
佢地死左就怪隊友
死越多越燥
跟住鳩衝 送頭 走場
連識既都咁on9
街場已經見怪不怪
反觀香港都有類似既人
但主要都係會同你嘈
但自己都玩得唔錯唔輸得
台灣人玩到成舊屎咁都係隊友既錯
場場找戰犯咁 如果唔係台灣人就種族歧視
結論係同樣玩兩個月 台灣人係0進步

台狗打機最撚鐘意捉戰犯 明明自己撚技術英冇技術
打團戰冇操作 輸團就屌鳩人 聽得最多"不想玩就不要玩吧 投降啦一群垃圾"

港仔最多屌完人就單機 通常俾人屌番轉頭就單機

表面唔會圍威喂,實際上咪一樣
不過香港小圈子文化真係世界一絕,搵唔到有地方比得上

打得機嘅多數都無品

台狗啦，無啦啦屌人港仔

lol入面香港人有2種
第1種,又廢又要用廣東話嘴台狗,慌死人地唔知你係香港人咁
第2種,打得勁,唔出聲,自己carry
但係邊種都好,多數都會以贏為先,成日都有一路嘴砲一路打既情況

台狗一樣有打得勁唔出聲
但係無品種類多好多
第一種係一言不合就送頭
第二種係見你失誤就自己寧願唔食兵唔操作係溫泉打一大堆字嘴砲
第三種係屁孩,自己失誤就懶人地(其實香港都有,但少d,同埋無台狗果種惡狗先吠)

利申:過氣水鑽

btw低端仔通常無品d
打小號最常見到d隊友:我又不差這一場上金/上鉑
然後就差幾季都上唔到
高端好易撞返果d人,所以無咁多刻意雷人

好懷念對到 慕容公子既日子 free elo

一隻合作game
一隻競技game
你放埋一齊比較

呃正皮

Btw正皮

WHY NOT BOTH？
以前玩墨香都見得多，係黃河打打下河妖都比人紅
條友重要係識飛
有D仆街D既就同你比一次武知你唔夠佢打先紅
玩私服又係，打大交唔夠打就瞓地嘴炮，夠打就獅吼嘴炮

條撚樣真係勁廢

台狗死全家

香港人on9啲

樓主又想分化港人

到底點解…

台狗打機堅弱智
佢地思想行為似細蚊仔
但原來好多已經幾十歲做左人老豆老母

有無個 option 係支那人？

因為台灣人多，你先易中d姐
計番%，我唔覺得香港有好幾多

100%台仔 沒有爭論的餘地

香港d小學雞轉曬打手機game 所以好左

台仔打機冇口品 鐘意口頭上贏左你先
港仔冇機品 贏左就串串貢 輸左就賴東賴西撩皮隻抽

利申 8年arcade 7年console 7年pc 幾撚冇品既人都見過

港人無論贏輸都會問候你全家
台仔大部分都係針對你個人

台仔玩d休閒d既遊戲/模式 輸左都好似殺你全家咁

以前玩香港online game 郁d就話開你波 pvp 開你公會戰
上面有個巴打講得幾中
而家打機逆風少少 港仔台仔可能都會嘴炮
但港仔嘴炮既目的係想贏
台仔嘴炮完就掛機/特燈送頭

係個全部都係香港人既論壇問香港人定其他人種差啲

韓狗

打機見親香港人都準備預左未玩完，跳走哂！留番幾條港仔，好彩我係日本，個個以為我日本人。

其實唔知邊個開先例
上網比人鬧完之後去告人賺錢(和解賠償之類)
搞到某部分人因為咁特登做埋d閪野引你鬧佢再告你
btw我係香港你點告我
台灣法例真係好戇鳩
真係上網講兩句野就可以告人告得入

文化問題 佢地加個仔其實係好侮辱 但係佢地加個狗字唔覺得有問題

但答案都唔係一面倒
競技類就大家都垃圾嚟
係又屌唔係又屌
搞到而家淨係同fd玩
比對面屌就成隊屌返過去

以前三小俠合ser日日嘈到足成日

台仔啦

自己三番四次去送死就賴無人幫

跟住就問號你，再話一齊集合去人地個泉到。

見到呢d人我就會話ok，跟住不斷係佢面前衝去個泉到。

見佢唔行就問番佢又話一齊去？

對住呢d人鬥無懶就得

點解冇人講支那仔？

個皮字係stand for啲乜

支那一係外掛一係廢、或者直接掛機
好少見會嘈撚住打自己友咁款

你見台仔出產嘅統神、國動呢啲人都上神枱就知台灣打機風氣幾撚on9

賤一定係香港，無品一定係台灣
偽君子同真小人嘅分別

台咩仔 係台狗呀
D台狗成日叫我地港仔
叫番佢地台狗啦

其實睇你玩咩game,玩battlefield,monsters hunter 果啲台仔其實冇咩野，做左on9野，反而會一齊笑下，LOL果啲垃圾低階game,指免費無門檻，你一雷就會Ping 到你死同人身攻擊，香港人通常都唔出聲。

一定係台灣人

唔知點解好中意推卸責任

少少逆風都頂唔順

台仔一唔夠你講 就”你家死人了？”
“你媽最好死一死”
我仲要聽過唔只一次 係lol試過 ow又試過
ow嗰時親耳聽 真係覺得好冇禮貌
止不過係話佢玩輸出玩得唔好 叫佢轉坦補
你幻想埋台仔自大嗰種語氣同嘴臉就明
我相信唔止得我試過

香港人都最多咪講句”屌你老母 on9?”發洩
台狗係無腦咒罵

全世界都一鳩樣

一撚定係香港人

競技類 輸既 咪大家互插囉
贏既 咪大家都互讚笑騎騎囉
Rpg online驚 其實台灣人真係會有耐性小小 同hk比
但有hk又未至於你新手問完冇人應你既
利申：online驚玩家

台狗
一逆風就掛機投降 完全唔諗下點樣打番返嚟

香港人中意挑釁人
特別早多十年玩信長,online game年代
殺完人全頻打句7.7依d濕鳩5p表情係好常見
或者無論贏輸到最後都串串貢or撩人單挑
打lol年代係收歛左,但一樣見人有失誤即屌
香港人比人感覺係每一個都好唔友善

你lol係吾係叫最強提摩

講口臭一定係香港人，台狗果邊有加重侮辱罪，cover埋網絡世界，呢幾年on9 game少打但係上巴哈都見到d台狗把口好撚剋制，香港人屌人老母絕對係世界第一咁有急才同創意，d鬼佬，泡狗大陸仔全部都係屌黎屌去三幅被，香港人屌鳩人個花款真係多到不得了，而且由於語言能力好，屌起人上黎有需要直頭可以開麗音，口臭呢點香港人點都係世界第一冇有得爭既

香港人係仆街
台仔係on9

遇過台仔撻朵
屌識你老鼠咩

支國人反而冇咩野 除左外掛問題之外，佢地仲好脾氣過港台

台狗

玩FPS Game 就唔同講法啦 支那TK冇極限

不用分那麼細

支那仔打機真心唔差，態度好，又成日主動開口傾計
兄弟前兄弟後

香港同台灣其實一撚樣，唔覺有咩分別

一撚樣

會講中國香港既一定係台狗啦
個個得呢句

打機素養黎講，做隊友最鐘意係泡狗，之後鬼佬，先到台狗，大陸仔次之，香港人一定少拍為妙

大陸狗由於種族關系，如果唔係可以排前d

泡狗多數打得勁，而且係攻略式，個人技術為主，皇道勁果隻勁，真係勁果隻勁，呢點做對手好麻煩，但係做隊友會好安心，就算唔勁，佢地都會比較死板響攻略層面，個人技術果邊著重，唔會突然間同你玩bug，平時會無啦啦失縱，然後分裝先出黎之類，就算有，比例都相對少

鬼佬好多都唔勁，一勁就勁到仆街，同鬼佬多數會開心，佢地好少care利益，好少爭拗，好少小器鬼，但上線唔穩定，上左黎唔知做緊乜鳩就成日，多數當佢地係湊數既工具人，佢地自己本身唔會care

台狗就最多，亞洲人打機成鳩日拍台狗，技術中等，佢地最麻煩係有d人個眼光好窄好井底，俾你智力偏低唔識計數既感覺，偏偏呢d人有種無謂既執著，一撚定要拎到果件物品，一撚定要咁打，佢認為果種打法好實質on9都要堅持，勸佢想勁要改，就話鳩你睇唔起佢，計埋數俾佢地睇又唔撚識，生番咁，但淨落果班服從性係高

香港人，利字當頭，乜都計撚盡，唔啱數就一定鬧交，冇妥協架，冇下次先架，一定一定要佢著數人地蝕底，而且有一半係狗公，打機見到d狗公真係好撚煩，佢唔會諗下點打好d，同你講咁樣係多餘，極熱衷用bug，有咩新bug都係香港人搵返黎大量咁用，經常用懦夫打法，冇著數既場係第一時間唔見人，極唔穩定

當然我上面係講緊街場素人，識耐左既，香港人其實領悟能力好，技術普遍好過台狗，前題係佢有心打，肯同你一齊打，唔好咁利字當頭，而台狗，真係智力普遍低下，識耐左都只係服從性好呢點值得講

無品黎講兩邊差唔多啦
但台仔多數冇腦又打得廢
串人又低質 講講下打機又講到中國香港

唔知點解台灣人打機好興一嘈交就掛機/送頭

支那後生果班有得上網 有電腦 除左外掛果班
以打機態度黎講 真係唔差

一撚定係台狗

台灣人有好人，之前有專登開一場練習學我走a(我知我廢 勿嘴)
有d台灣人就好撚on9 有個叫“我想輸但不想投降聯盟“ 台灣人聯盟，見到基本可以跳 (呢種聯盟唔少 目標就係要輸 輸到個分低d 想個系統分佢地同on9一齊玩 再diu打對面)
因為佢會送到你輸 但都會打團 因為要令3條路爆曬先掛機等輸
更多係嘴炮 明明自己又玩得唔好 成日全頻又pin問號 煩到極致
香港人通常好少出聲 自己玩自己

總括 台灣人冇品d

講中文0既一撚樣. 亞洲中文SERVER 唔會入去打機.

教我走a

諗起玩 pubg 手機版

個強國小朋友(睇聲)，叫個隊友比裝佢，人地唔比就撞死佢燒死佢

吾你老母臭西

好多香港人睇唔清香港人仲討厭過大陸玩家既事實

我舊時打機個個都話香港人冇品又多昆狗
台灣人又有禮貌又有品
依家差咁遠既
係咪lol成功將兩邊小學雞放埋一齊，你地又多數玩lol搞成咁
我自己接觸唔同game唔同ser覺得香港人既無品程度僅次於韓國

以前kyo信長大撚把攻略文